係咪叫jb既都要紋幾塊樹葉係頸下面？

首先出場
本土jb

外國勢力jb

估唔到Justin Bieber 都係跟jb學野

不推文

大麻葉黎

真嘅jb型咁撚多